上環街坊麻煩入一入

幾年前我起蘇杭街一間睇落做街坊生意嘅上海菜館食過，前嗰排想再去幫襯，原來已經執咗笠，有冇人記得間餐廳叫咩名

滙一?

好似真係執咗

執都正常
唔好食又唔好坐

好似執左差唔多1年

我比較掛住窮L飯堂金太陽

好難食...

睇你食乜，佢啲扒真心難食
但我最鍾意食佢魚柳包。。
同埋最緊要佢平